❢ ❢ ❢ ❢ ❢ 睇黎大家都唔記得左自己既初心了，送終條例仍然未暫停咁大單野都冇人理 ❢ ❢ ❢ ❢ ❢

緊急：政府講大話 送終條例仍然未暫停 大家睇吓截至7月31日 討論事務入邊仍然存在這一個法案

即係話依家既成果同一開始6月9號係完全冇分別

大家可唔可以推返啲緊要既post
機場呀，送終條例呀
其他唔慣事既就善用不推文回覆啦好嗎求下大家

唔係一路講緊？

屌你😂

有一d藍絲都依家仲未搞清楚送中條例架

有必要加強返文宣

點解要反送中

對陳同佳有比修例更容易嘅方法

如果送中條例通過，香港將會萬劫不復

推

再推

冇人理

點會冇人理

初衷

--

push

文宣！文宣！

點樣先係直接問政府
要確實嘅回答嘅做法?

過期催淚單野唔好不了了之
會唔會變生化武器

唔使講，星期日維園見
五大

勿忘初衷